點解黑警咁老實公佈確診隻狗負責防暴，60人聚餐

應該暪得就暪呀麻，而家比人笑到on99都唔知為乜

由得佢哋番工會全滅

唔想返工？

依家差佬都可以用口水攻擊

警嫂水砲車傳播武漢肺炎

有得唔公佈咩 醫護都會爆料啦

岩啊，一陣惹到啲高層點算
點睇都係犧牲啲員佐級散仔啦
等班狗成日唔認係condom